托雷斯：在利物浦的時候是我生涯巔峰，遺憾的是當時我不得不離開

托雷斯在2007年夏天從馬競以破隊史紀錄的轉會費加盟利物浦，首個賽季就以30顆進球打破歐文創下的單季進球紀錄。已經退役的托雷斯日前受訪表示：在利物浦是我生涯最巔峰的時刻，雖然當時還不會說英文，但俱樂部和這座城市裡的人都在幫我找到快樂。當我離開馬競的時候，就是想來到這裡追尋冠軍，可後來球隊要被賣掉了，他們摧毀了球隊，馬斯切拉諾（Mascherano）、阿隆索（X.Alonso）和貝尼特斯（Benitez）都離隊了，球隊打算年輕化，使用年輕球員。而他們告訴我未來8到10年球隊會成長的，可我來到這是希望能盡快奪冠，我沒有這10年可以等待。

為什麼選擇了切爾西，托雷斯則說：我要找到自己的路，當時切爾西是可以給我最多奪冠機會的球隊，當時曼城還在組建中，他們還需要時間，而蘭帕德（Lampard）、特里（Terry）、德羅巴（Drogba）、科爾（Cole）、切赫（Cech）這些人，他們的最佳時刻還沒有來，我確信他們最後會拿到歐冠冠軍。遺憾的是我沒能盡快適應，前6個月很糟糕，我沒和任何人說話，也不再像以前那樣進球，當然我還有膝蓋的傷，若你不能每周都有穩定的表現，遲早會被人取代，我有收穫到獎盃，但沒法做到每周都上場比賽。

托雷斯曾說利物浦球迷和球員的關係很親近，但在他轉會去到切爾西後，媒體出來的訊息對托雷斯相當不友善，也讓球迷對他感到厭惡，托雷斯對此說道：也許他們要找到一個可以責怪的對象，但我不認為責任在我，每次我代表切爾西回到安菲爾德時，球迷都會噓我，這讓我感到很痛苦，因為他們就像我的家人一樣，不過做為一個利物浦球迷，看到媒體的文章，也許我也會噓球員吧。

曾經效力的利物浦和切爾西本周英超上將會正面對決，托雷斯談到這兩支球隊：切爾西在打造一支出色的團隊，不光是這個賽季，還包括了未來，我不知道他們是否可以和利物浦及曼城競爭，希望他們能拚到賽季的最後，現階段利物浦還是稍比曼城和切爾西強。

後尾去日本係為左乜？

女

10年

高層講得出做得到

如果唔洗屎忽撞棍請到高普
100年都未贏到

遺憾是我當時年紀不懂親手擁抱你

250: 遺憾是我不得不離開利物浦
古天奴：遺憾是我不得不離開利物浦
馬斯查蘭奴：遺憾是我不得不離開利物浦

咩叫不得不離開 咪又係25狗一隻
仲要一月臨尾幾日遞紙走

目光短淺嘅人先會反fsg

真 250 托7 古一招 can呢班都係反骨到仆街
馬斯起碼都叫好黎好去

當年佢仲勁過牙朗

但佢嗰陣都殘哂
仲記得去轟之前就係對轟入左球世界波
可能就係俾呢球呃左

王子

唔走就冇歐聯

偽君子識門面野又靚仔 講到自己好委屈咁咪做傳奇囉
其實咪同史達寧一樣賺利廢

馬斯罷操走架喎
叫乜撚野好黎好去

唔係話王子走得好睇
但起碼走果陣都冇玩野
事實走咗之後對利記最有心就王子
從來有讚無彈

咁利狗一直以黎D收購都好有針對性既，起碼收購既前鋒全部都有突破能力。

賓迪基？個陣嘅巴神？

高普之後

佢黎果年我覺得都係謝拉特既最佳賽季

因為係車柒

佢冬季轉會 果季上半季已經大傷

睇完 SSS

再睇波連尼 加 巴神 加 林拔

睇到我喊出黎

唔撚係4-4個場贏撚左英超

07/08 人腳好勁 但成隊波進攻點得費托+謝4

當年有法國新人王尼高治接班

贏到都未夠，最後差四分
曼聯季尾場場絕殺好難追

羅渣士斟到史獨同古天奴以為佢好有眼光
點知後期買埋巴神馬高域呢d垃圾

咁你球會訂個目標沒係拎冠軍，我有拎冠軍既質素，走都係正常

分數近自然壓力大。。會影響表現架

好似唔只罷操，仲有拒絕上場
最衰果個反而講到好嚟好去

如果唔係撞正隊隊重建，唔覺有機會拎到

馬斯唔係罷操？？

歐聯都拎到嘅球隊畀你講到要靠人地重建人地廢先拎到聯賽

全歐洲都重建先比隊二線波偷到雞

戇尻疤狗自爆，唔講以為壓倒性贏疤狗

首回合我夠可以話利自爆先輸3球啦

兩年聯賽都咁高分
兩年入歐聯決賽

咁皇馬三歐聯更加係靠運

艾沙雲🤫

插水狗黎

怎樣才算贏巴塞？

馬高域真係一個迷, 價錢貴但係又唔畀機會

得個快字 其他樣樣都差

咁都賣到50M 利執到啦
對利除咗臨尾遞紙走仲有乜衰嘢？

分組賽對PSG
16強對拜仁
係8強對手弱少少

咁岩隊隊都自爆呀?
佢都真係ON99

都未計利次回合天殘地缺
半場仲要傷埋羅拔臣

真心 我覺得出沙拿法明奴未必贏到

呢個一定
場上既人唔同左結局都會唔同
利落後3球求其一個位有變數都好易出局

嗰個時期沙拿肯定又係腳腳鳩射